係唔係全民檢測後就安全唔駛帶罩?

如題